懷疑差佬再次著黑衫扮暴徒

頭先睇NOW直播見到呢條友俾勇武打
跟住喺道鬼叫「暴徒打人呀」
期間自己跣低咗
再睇FB page見到有人起咗佢底

到底係唔係同一個人黎？

對眼都唔似

自膠
我嘅意思係「扮示威者」

不篤灰不割蓆

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

條仆街有刀
跌左出黎

咩話
睇黎我遲咗開電視
但係好似佢發完神經D狗就衝出黎

自推10連

x2

x3

x4

呢條友好鬼 一路大嗌打人
一路行去狗防線
到左狗防線前就停低接受記者訪問

然後記者一圍埋問佢野
狗就發癲跑足200米捉人
仲捉左兩個手足

所以嚴重懷疑佢係狗

x5

黑警

8月5